[地勢分析] 喺電車路發夢好過夏愨龍和

前日發左個夢
夢見好多人行完街留喺電車路打仗
塞實左香港既交通要塞

比起上星期同幾年前佔夏愨龍和仲塞
相同既人數用黎塞電車路四條行車線
比用黎塞夏愨六條行車線更有效率
而且電車路商舖人流多
就算狗隻要打要射都會就住
整爛d商舖就唔好啦
又要賠又影響人地做生意
好多大財團名店嫁

呢個夢發左好長
講到1999但明既會既
大家千祈唔好同我發同一個夢
發既時候都小心路口小路有狗咬呀
就算父親節行完街唔留
呢個夢可能都會有用得著既一日
發夢好攰
祝最終有可能安睡的一天
頂唔順記得要同人傾訴
唔想再夢裡少個人

發夢開左新AC?

本身冇AC但覺得呢個係策略開左AC
希望幫到手

推俾更多人分析

嗰個位俾狗圍會冇地方走